出完新機 出面鋪頭ip7會唔會再平d?

佢慣例會唔會再平過公價？

我都想知大概幾時 宜家已經開始有人放機都係三千幾到四千

之前都平緊800 la

幾個月之前csl已經平左幾百蚊啦